人類的疾病觀

在世上有好多種貓科動物

某人類族群認為山獅是“正常”的貓科動物

他們有時見到一d好大的或好細的貓科動物，會覺得佢地好唔正常，例如東北虎或者普通的家貓，會好質疑這些異常體形的貓科動物如何謀生

因此，這人類族群常常想辦法去“矯正”其他有別於山獅的貓科動物：“這些家貓的體形太細了，難以捕捉野豬，這些老虎的體形太龐大了，難以在山石叢林中跳躍穿插”

所以這人類族群用了極大的精神時間勞力去 “矯正，治療” 他們眼中那些 "異常" 的貓科動物，而花費了那麼多時間心力勞力，這人類族群的糧倉，農田等卻被大量的老鼠侵入並把糧食吃盡，有一些連山獅都敵不過的大形動物也闖入並毀壞那人類族群的家園

BLOCK

女聲cover:

人的世界，必無完美，只有缺陷，因此痛苦與人同在，幼少孩童可例外

新世代思覺老師

係咩

女聲cover, 冇歌詞

上面的power metals song的風格同death metals 是兩個相反的極端，不過其實所表達出的理念宗旨是一的

例如呢張album, 就講有關那些白衣天使哥哥姐姐點樣去“矯正”，“治療” 那些諸如阿氏保加症的人，或者其他山獅以外的“不正常”貓科動物

全album

pink floyd先係王道

係正

可惜唔match我的表達內容的風格

你應知，我們為何在此，
就是純粹地去感受缺陷，無其他的

人的世界，必無完美，只有缺陷，因此痛苦與人同在，幼少孩童可例外

true?

馬太福音 6:28

何必為衣裳憂慮呢？你想野地裡的百合花怎麼長起來，它也不勞苦，也不紡線

正如1樓那人類族群在“治療”山獅之外的貓科動物，有好多“治療從業員”從中得到好多薪水

其實在末期資本主義，也有好多“治療從業員”也在“治療”好多人

有些山貓好內向的，1樓提及的那人類族群竟然想“治療”牠們，以山獅的勇猛為“治好”的標準

但是，那些“治療從業員”如果見到山貓有骨折之類的創傷，反而懶得理